求下絲打分享 究竟女性高潮係點樣

問親條女佢都唔講
可能我太差

醒下啦 你根本冇女朋友